sony垃圾做馬活動

揾個pro player屈街客，放水自已友攞著數

自貼左？

樓主贏唔到人發脾氣

如果佢活動搵達哥上去接受挑戰, 達哥點外人但其實全部Pro Player , 你去屌都仲有道理
依家活動就寫明職業玩家比人挑戰
你有自信就去挑嬴佢啦, 咁想要個制唔夠打就去買啦, 香港人真係好撚乞兒咁都開POST屌

打唔撚贏開post話人做馬

兒登仔係咁

razer請xian黎屈街客又唔見樓主衝出黎屌佢既?

典贏

係，禾係狗

睇唔知後面果句？放水比自已友

唔好為屌而屌啦, 你有本事咪上去打贏人囉...
打唔贏又話嘉賓太勁打唔贏, 有人打贏你又話嘉賓放水...轉個頭又話人職業選手唔應該參加....龍門要搬幾多次, 擺定先講啦好嘛？

一早講明放水自已友
無搬過龍門，如果真係圍爐自已友打
呢d叫表演賽，仲叫乜挑戰賽

打贏佢果個人就算識都好 你點知佢係放水?
你睇得出佢係放水?

任何人都可以上去打 SONY叫呢個叫挑戰賽有咩問題?
最後的確有好多街客上去打

係，所以係咪要杜絕嘗試呢樣情況發生呢？

人地做活動, 你理得人地點
佢又冇寫要送幾多份
就算要公平, 搞抽獎
都一樣可以屌鳩人做馬
有本事就自己去買, 仲好意思係道屌鳩人
有錢就一早買左啦
好地地一個節日活動要周圍煽動其他人屌Playstation
係咪食飽飯冇野做

人地果道仲要係兩款活動28同31 , 29同30係另一種活動
溝埋黎屌, 笑死人

對住d識ge就開主力+唔比set規則 對住唔識ge就開副角+比對手set不利條件 好明顯係放水比外人喇 你點睇到係放水比自己友？

想問一個街客點會無喇喇買個制打？
只限圍爐咪出聲羅
做宣傳都做得咁難睇

兒登仔縮埋係屋企唔出街撚知有呢D野咩

打唔贏又想要掣咪出聲囉

個制SONY 現場比埋你用嫁大佬
圍爐?

樓主根本乜鳩都唔知, 活動現場係點又唔知, 就想煽動人屌SONY 活動